波子 boris 一秒淚崩! 開箱家人朋友對我的評價 原來我在他們眼中是這樣的人!?

哭了

咸左

👇🏻有哭ge人（我都有）

唔洗一個鐘就30k人睇左
波老板

波仔真係好有才華
咁快就24萬訂閱
月入十萬不是夢

noted with thanks

波子好有才華。

唱歌好好聽

香港不值得擁有他

20萬既youtuber已經可月入十萬
波老闆仲要係歌手
唱首廣告歌都有喇
雖然比你地話抄tomfatki

他是21 Century Rubbish嚟。

岩岩掃到你個留言本身以為係d咩外國名人既名
認真睇先知你講咩

👇波友

si dan la diu

係 連登狗唔識貨

無睇過

波子哥哥係我人生導師

波子首原創歌好正

填詞又勁，又演得勁投入

願你可死心塌地 還待我體貼入微

連登一定要捧紅波子哥哥

全民造星評判都唔識嘢

1

波子哥哥一定夠GPA入U 係一定!

[/quote]

笑波子

啲性格同佢條女幾襯

係一定！！！！！
留意翻係top up

全家 on 99